又有人出黎帶風向, 今次係讚狗

天水圍守閘嗰幾位督察真係算有人性

做受薪工作都要你賺？ 傻撚左？

點都好，成個香港頂到十月係第一個checkpoint！